sigma top3影片你會點排?

好正, 用鼻音講咗一分鐘自己點解健身跟住直接人地成條片copy過去, 呢啲hiphop式sampling好有層次好crafty
【特備企劃】自我鍛煉 健身自衛 你需要健身的幾個理由

聽連登仔講當年就係呢段片嚇到香港啲電競g世界末日咁, 到而家基本上已經冇任何電競妹夠膽賣肉賣相, fufu都返咗去進修希望有日可以跟sigma學野
電競公司物化女性? 淺談女權自助餐 電競舊聞 Vol 10 新聞報道+評論

百看不厭, 互聯網發展咗三十年, 終於有sigma為我地揭示原來互聯網有學習呢個功能, sigma用十分鐘為我地開展咗一個新時代

而家啲00後唔sigma?

捧殺TOP1

呢條片都無？

很抱歉影片中讀音或字幕時有錯漏
目前以一人之力一週推出一兩條影片
每條至少需準備四十五十小時以上
以我個人的身體狀況而論已達極限
實在無力再仔細修改後製
非不為也 實乃不能也
敬請見諒

辛苦了

sigma粉路過
p.s. 拎bno

呢段麻麻, sigma係做學問嘅人唔中2佢講太多無聊人是非

講一分鐘跟住播人地條片都要四十五個鐘佢自己寫埋剪片software?

下

Youtube 1分鐘，線下10個鐘

其實我幾中意佢we play we learn 嘅系列，唔明點解無乜會識欣賞

仲有lol經典重温

yes